歌又唔聽碟又唔買，其實樂壇死唔死都唔關你事

姜桃啲Fans 真金白銀去支持自己偶像都得罪兒登仔唔講仲以為兒登仔係樂壇大股東

啱

你又知無聽無買?

呢個年代仲要用CD?